有無人知bu /cie點樣轉移printed quota由一個account 去另一個account?

如題

有幾毒先可以唔問自己同學而上黎lihkg 問？？

😂😂😂 我d同學都唔知

冇
利申 以前個ac grad左set 0000比fd用